個[忙]係由[心]加個[亡]而成架

所以一個人一忙，個心就會死
心死就係漠視哂身邊嘅野
屋企人，朋友，興趣
會覺得呢啲野唔重要
但係到最後究竟咩先係重要呢？

鼓勵大家唔好俾忙吞噬
做多啲非工作嘅事

雖然生活係香港的確係有難度